按社會貢獻退稅

咁就先退利得稅，再退賣地收入

你班冚家中鏟有撚份咩

以為交稅交幾個臭錢好撚巴閉

以為唔撚全民派錢就唔會益廢老蝗蟲呀？

依家直程派利是呀，輪都輪未到你班冚家中鏟啦

退稅最弱智，我地收6000 iphone都買唔到，人地大業主收幾球，又可以買多間屋直接推高樓價

可以有上限架啫

咁咪有人走出黎屌唔公平囉

有錢佬可以分幾十間有限公司去R退稅啫

搵得萬零兩萬班冚家偽中產 交個小小扮曬野 其實咁唔鋸咪做返份九千蚊一個月既文員囉

2016/17課稅年度利得稅、薪俸稅及個人入息課稅的稅款均獲百分之七十五的寬減，每宗個案以20,000元為上限。

你知唔知自己講緊乜
好明顯退稅你啲社會垃圾係1蚊都收唔到

佢地都無交過稅
撚知退稅有上限咩
原諒佢地啦

明明講緊大業主，題目又話按貢獻退，唔係濕9中產貢獻大過大業主a?

知唔知你有一百個物業可以退到幾多差餉？

好明顯你仲以為自己交好多稅

我真係唔知原來差餉減免係跟利得稅，薪俸稅黎set上限wo

上年有財團減免左幾千萬，係唔係應該嘔出黎？

我今年夠晒免稅額唔洗交稅，派錢我ok呀
真中產唔洗交幾多稅架

交幾百蚊學人支持退稅